養車一般要幾錢到

準備考車牌
想考完買車

養車一般幾錢到?
住屯門區，當車唔洗供，無買車位計

考到牌再問

想問定有個預算啊ma

我講我自己比你參考下

1500cc車

樓下月租$950
4個月牌費$1500
1年保險$2150
油錢$2500 (星期一至六 渣返工放工）

屯門區車位月租都2000

養掂自己先

車位 2000
油錢 1500 (間唔時揸返工）
三保（老豆名9年牌齡） 1700/12
牌費 4000/12
隧道 200
泊街 500

5000左右

計埋都要成5/6千蚊一個月
好似好貴咁

岩岩去左香港駕駛學院報 連埋D考試費都成萬2蚊

車位0
油錢隨道費3k/月
牌費4k/年
保險6.5k/年
唔使搭巴士慳1.5k/月

屌你
無車仲熟過啲有車既

差唔多，仲要預多小小如果部車有咩事要整。如果想皮費平揸26好過